正式宣布loli台同cc台勢不兩立

典解要b害一班喜歡可愛事物既朋友仔😭
鐘意靚野不嬲都係人既天性
我相信所以lolicon都係抱住欣賞藝術既心態去品嚐loli😡

低B引戰

啱阿🤗

你想點品嚐

世界好黑暗

Yes

釣

拉晒你班渣滓啪針

交通意外

一睇呢句就知係烏蛇黎

龜瀡返緊工？

你咋，我鍾意御姐㗎

扮道德撚食女

外面既現實都太過醜惡了😏
me既世界入面有loli就夠😚

典你老母臭閪死5p仔你唔好再扮毒撚